年經。ocamp咪又係一場同化既過程

同化freshman入去呢個文化

但係 每日百五個落黎香港 我地又同化唔到
唉 我屌咩

你覺得每一日剩係得百五個？
你覺得佢哋想被同化？
你覺得佢哋唔係想同化我地
你以為自己係老鬼啊
我地先係freshman 吖

利申：正在退出Ocomp

走後門狗都想同化正統大學生

但我哋正統大學生唔會俾佢哋同化